有無人唔開心 有無人未訓（5）

點解無人開

咁又點姐

Lm

無人陪我sad

1001前出現佐啦 唔好嬲啦

冇嬲佢
唔開心姐

我想同佢講清楚

點解你唔係佢 點解佢唔同我講清楚

人呢 死曬去邊

完啦唔好喊巴打你去錯post搵我

咪係

你係邊個

其實男人畫眉係點

試下囖

btw 聽日要朝早洗洗起身返工 做要去到香港仔

其實無咩 之前剪頭條撚樣話幫我染條眉

聽日仲要返工 痴線

我驚畫到好明顯
同埋自己皮膚又唔好 唉 搞咁多野哂氣

Innisfree 眉筆呀 好淡色咋 通常都唔會失手 但眉型就要自己搵搵

我初1到初4都要返工 不過唔返工又可以去邊
訓先 驚遲到

就係知自己個樣咩事先要搞

訓撚咩 係咪都遲㗎啦